大約6點50分響西鐵坐係灰色衫隔離位絲打你好

你好靚 我可唔可以識你

收皮啦 死毒撚

灰色衫男仔*

你係咪帶眼鏡嗰個？

你好呀

你係著黑色t恤個阿叔吖嘛
睇住你覆我個po

坐你隔籬又要畀你屌埋？

我屌緊邊個